個人就黎崩潰

係條街度喊下

分咗手？

開窗大叫我愛尹光

ching保重 我地係度陪你架